睇到準一準先入!!!!!!!!!!!

今鋪再輸以後唔撚玩

😂😂😂😂

g chi

末日救美帝

比錢你買埋call

爆升

支持

大dodo

暴力托市

暴力救市

麵麵贏多啲

收到

Tqqq

ok 大家坐穩 準備爆升

屌你咩，唉即入TQQQ 對沖，屌

面面為左幫侵助選 今次真係盡曬力

有食好食喇

賺兩仙先 唔好講咁多

麵仔 愛你

多謝老細

多謝面神

大dodo luv u

多謝大dodo

多謝麵神

又救市

Waaaaaaa 好彩啱啱放哂

跟

多謝麵麵救我啲正股了

麵仔
點可以咁偉大

TQQQ

以為你吹水，堅係托市

多謝面面

美帝始終有你

麵仔幫手買啲支股好唔好

麵麵

賺一毫了 走未

又升了，大家坐穩

23.4

多謝面神指示

12股咁多？
諗住今晚通頂追住個市？

咁今鋪比你贏啦

走呀

面仔又暴力救市 小心身體

未撈貨呀大佬

唔通今次破燈

謝面面

酒啊

納指幻三

牙麵目標睇咩位

啱啱放咗隻sqqq
麵麵你想燈埋下星期apple發佈會？

急回中

多謝

仲諗住做咩升得咁勁 原來係你麵仔

末日call都照入

屌你收手啦

dodo

留名見證神積

買左TQQQ

柯煙，唔問價入

目標價幾多

好暴力

屌又黎！

奇跡呀奇跡

嚟啦！追隨大dodo！殺呀

藥力見效

EASY

同買PUT個陣對比心態輕鬆好撚多

留名睇神蹟

收到麵神 all in

多謝！多謝大dodo！

Easy money

起碼唔洗做廢紙

痴撚線
你肯定反手買升
有咩理由次次都睇得咁準

尋日尾市哀嚎遍野諗住今日free fall
點知已經升返曬

麵神暴力救市

麵神出手

加油,日日買

麵仔

美女準備升空！！！！！
要入就快啦
一去冇回頭

食糊未呀？

陣間牙侵又出口術 你含撚都冇味

對呀對呀！仲可以strong hold

痴線，咩技術分析，基本面，所有都曬氣。一個盤即中!

破燈啦

大dodo一己之力 推起美股

麵仔 又贏

收手啦麵麵，你咁樣用自己異能真係會好傷身架

鬼叫你咁衝動咩
當交學費

TQQQ爽能柒到

代表我個倉多謝麵麵

加油

你班仆街 賺緊0.6鎂呀

要嚟一波直線上升啦

發覺大dodo買得2000蚊，會唔會靜靜雞買重tqqq架

沖涼 輕鬆

Strong hold 睇$30

咁你有賺到就即刻賣囉
Stronghold嘅話因住因間喊呀

即時落到day low

班大陸人今晚點死都唔知
「才12股」

唔好嚇我麵麵

麵麵你買啲long put得唔得

已經蝕緊

挽留面面

扣好左安全帶起飛

大嘟嘟果真神人也

你地唔好咁對佢

我愛你

麵麵好波

Lm

納指扮乜 根本冇力升

我愛麵麵

玩咁細
背後120股Tqqq?

酒呀 即刻要酒呀

勁到

唔好咁啦

sqqq走鬼呀

升未

升緊

美國都比你玩起

破燈？

佢1,200 TQQQ + 1,200 UPRO
唔通又同你講

12股

麵麵去左數錢？

滅亡

好勁

要升幾多先夠手續費

第一日知咩
麵麵成日都反手買架喇 如果一陣間暴跌 佢即刻出多2-3個post係咁燈
反而真係升佢唔會再出post 因為佢反手買好多

由朝早負幾十點到而家正百幾點
我覺得已經交哂貨

燈神失效

上次破燈應該係半年前買7500之後股災
如果麵神咁岩扑中 大家睇路

開始跌緊wor ching

勁呀 賺緊錢啦

面仔fat fat

唔係買落去果下作準咩

勁

CLS

好準

23.5 now wo

真係要讚，個位幾靚入得

勁 麵神

個位真係靚 走未呀

全連登夾錢比大dodo每個禮拜入sqqq

多謝麵麵

要all in了

回緊啦

破燈

今次TQQQ靜到水咁，你地係咪曲解左

教你set定12.50, 穿左好撚下好無準備平倉

多謝麵哥

酒呀

麵b準到

今鋪會升我話嘅

面神下次遮一下時間，俾人查到就pk

面神西利啦

23.6

驚鬼咩 佢都果頭近 冇咩好驚

唔好唔玩 睇你頭架

信念

仆你個街

拜神

唔同船

唔算破燈啦 都係低過前收

麵麵啊

屌你把口

完左啦？

多謝麵神拯救

益證券行？買咁少

屌，貼倉咁癲

升四百幾啊痴線

Sqqq急插

求神拜佛你輸呀麵麵
咁就可以玩返港股

升400幾點

一定係有大戶mon post 做麵麵

大dodo！！

有賺

又以後唔玩

唔掂，麵神快啲再買多啲

下 會有事架玩美股wo
都有野？

3倍要SH先槓桿到架

買美股犯法？

操縱市場 = 拉得

lm睇走數

tsla轉燈了

知我實力未呀

好準呀 大dodo

多謝媽咪面 重貨好倉

勁到呢

有跟 一齊嬴大錢

麵仔發威！！！！

俾你燈一燈trump即刻簽左stimulus

等我仲以前尋晚走得快好撚醒

冇懷疑過

cls 升緊

賺

+USD3.6

咁多位 祝大家贏多d 我訓先

12股咁少

跟你10股

麵神捨身救連登仔

姐係咩 我唔明 有冇人講解

今晚千升

仆街又真係夾左上去麵神為何這麼優秀

麵仔早D休息 睇住身體

佢成本係23.3,而家23.6
成班盲撚J D咩?

一買一賣唔使手續費啊
成本點止23.3

我唔理 總之要造神

麵神勁到，終於破燈啦

做空=買佢跌

點解要益佢地？？

麵神唔通破燈

麵麵討伐美帝

多謝老母麵

麵神 最近發功發太多

麵神放左啦？

In麵we trust

唔係我po

各位爸打 係時候散貨

辛苦晒麵麵

23.48啦喎

然後升緊百幾點

唔係破燈咩？岩岩先高追同船

多謝麵麵 宜家睇緊樓

12股叫all in?

23.43

已經走咗SQQQ就俾麵神你接貨

彈緊

屌你12股燈死咗我500股

23.3

反cup

希望你賣左先瞓

v緊上黎

癲撚到

有麵神真係冇窮人

你無用㗎你 廢撚到

放左未

多謝麵神 無窮人！

返到黎23.3了

穿左

穿埋，23.27

Sqqq

穿咗買入價喇

麵b聽朝起身又蝕返

喵撚準備未呀

點解可以咁勁

大dodo快啲起身呀

一燈大師

逃生門已開

希望麵麵sh sqqq

多謝麵神!!!

QQQ爆買

麵麵我愛你

我信
即入TQQQ

😂😂😂😂大傻B

Arkk歷史高位

多謝麵神

破唔到燈

（反港獨!!!!! ）港大校徽應該改做咁

tqqq爆升

挽留

又一次

麵麵好野

果斷撈底TQQQ準備開直通車

I LOVE YOU 面仔

究緊破撚左燈未呀屌

大DoDo

同麵神同一個價位入
睇完post即走

暫時無升無跌...

一早破左
不過貼倉冇破過

有麵神無乞衣

雖然麵神次次都話輸左唔玩 但從來未見過佢停落來
所以 麵神加油

麵麵 我呢個超級新手又黎睇你喇
你好似繼續穩定發揮

面面 保重身體呀

準撚到

講過要算數

其實係咪代表媽咪麵又破燈？

唔識睇股市

Sqqq 23.3 老母麵鑽石底？

自從面面身體好番就成日破燈
但當然面面身體健康最緊要

守住左23.3唔上唔落，好似有股神秘力量吸住左

唔想以後見唔到麵麵落場，希望個天比你賺返次

神都要訓覺

原來同你同船

大DoDo沽空大軍總司令

爆升緊

本身今日係要大跌
多謝麵麵

佢買sqqq買跌 即係燈到佢升
所以啲人話買tqqq 買升
而今日真係升

張圖？

早幾日先加咗啲sqqq倉

特登自選左黎睇
23.2

竟然輸得一格

大dodo 輸到匿埋房喊緊

佢有賺bo

大dodo可能之後享有trumptrump級別嘅醫療待遇
因為救咗美國

屌係咪放咗呀仆街

真係好撚癲

過山車咁

瞄撚準未 瞄撚準未

次次都話唔玩架啦

積下陰德啦

23.06

我們都愛麵麵

真係屈， 麵麵我又賺，想捐番d俾你

唔好放啲SQQQ啊求你！
你輸幾多 大家夾返一個double你

麵神今日出幾百蚊救市方案，阿侵1.6萬億救市方案都失色呀

而家呢

點解你輸極都仲有錢

新手想問：sqqq可唔可以搵位建倉，長期持有？

成晚先蝕4美金，抵玩啦

唔可以，tqqq先可以

賭股災用

可摸以眾籌開個大dodo對沖基金

多謝麵

麵麵真係100％準

其實好慘架又輸錢

上呀！

眾籌返比麵麵買

你賭未來十年熊市或者得嘅

唉 麵麵...
我都無言而對
只希望麵麵開開心心，無病無痛

多謝麵麵
要身體健康呀

麵麵冇錢玩美股啦

熊市is back

麵仔祝你身體健康
希望你長命百歲

多謝媽咪哥

樓主pin幫手
大家簽左未呢?未簽快點簽啦
德國聯署來

多謝麵神！
今日賺嘅夠買數錢機

新手信念唔夠，對唔住麵麵下次會allin㗎啦，希望你身體健康，長命百歲呀

22.87

媽咪哥係有型既

入左Tqqq即升

要走了

佢燈緊自己，長玩長有

麵神點解次次都燈得中

長PUT 得唔得

燈埋螞蟻

大家上個post逼麵麵買好似好衰咁
麵麵都肯照買就知麵麵好人
btw 珍惜麵麵 我愛麵麵

等 covid-2030 病毒出現應該得

屌你咩

我愛麵麵呀

無喇無喇
跟麵神搵食

好撚準。。。。

屌你老味 short 撚咗好多

真係燈撚到應一應

痴撚線 又中

屌你老尾全綠

麵仔唔該燈埋12子同中共

麵麵準到

老母麵其實係咪天能既人黎

從未來返黎 放料比大家
然後d行為反轉哂

老母麵下下都暴力救巿

等上報

見證神蹟

cls lm

真係好多謝麵麵

條撚準備，入撚左未？

麵麵可唔可以燈到aapl上160

仆街無睇到，錯失發達機會

麵麵要身體健康長命百歲

aapl 上160， 做多咗 今個月上到130 ，我叫返黑警做警察又點話

比個payme黎 我地夾份捐錢比你再入過

Ching嘅道德標準咁低架

上到先講

大dodo請受小人一拜

真心唔知講咩好，冇利好又冇救市方案都可以升到咁

謝謝麵神，今日執番幾千蚊

CLS 點做到

世紀燈神好撚彩買sqqq前見你出post，即刻鳩縮

真係準一準先入

美股唔識睇 即係用幾多成本而又賺到幾多

In big DoDo,We trust

尋晚訓得最安樂

準到呢😂

麵麵神跡降臨

破乜春 邊有破 唔好散播謠言

神迹

昨晚訓得好好好安心 起身睇果然準

琴晚超好訓

埋單都係輸1%姐
好走啦

麵麵真神！
一起身就見返啲錢

多謝麵神幫我賺左30鎂
今日唔洗食麵包

Tqqq訓醒贏幾皮

做咩咁傻呀，學我嘛

好撚勁

好撚癲

走未

唔好咁早走住呀， 仲想賺多幾日

2千幾蚊救咗全世界

今日lunch 可以豪食了

勁準！麵麵好波呀

麵麵起身未?
STRONG HOLDDDDDD 信麵麵得永生

記得加3蚊轉凍飲

$2175.28 HKD 救巿方案算少啦

麥當勞餐記得加大

麵仔又贏

23.3 盤後22.84 12股 輸6蚊？計埋手續費 輸10美金only10蚊救巿方案

數學拎U 計錯數既救指教

求

中文都拎U

富途手續費$4-5 USD

你個支那仔又用支牛

agger

睇得出你根本唔係想贏錢
而係想用幾舊水幫連登仔贏
麵仔

螞蟻麵燈埋果下好笑

尋晚一開就龍
今晚會點

麵神

麵麵係咪未訓醒

麵神仲有幾耐命

暴力救市
珍惜麵麵

中就話破燈，唔中就話燈神

係咁㗎啦！輕鬆下啦

咁而家中唔中？

一日開鳩幾十個post 呢頭話升果頭又comment話跌 狂刷存在感 又有咁多撚屌陪佢玩
同個棋靈王成日開post引人講鮑姐一鳩樣
幾條假膠成日比人吹奏真係有d煩

麵神我愛你

講中晒我諗既野

邊有幾十呀
最多咪十幾

嘰嘰

面神，佢咁樣屌你，你都唔祝福下佢股票贏多d

正股驚閪

麵麵！！！今日有咩plan！

唸著走哂d sqqq

麵麵又係諗住開市走？

麵麵已經係名人了

買返港股ok?

走得咁急會人踩人

之前你敢都入tsla put
尋晚無啦啦喊驚拖拖拉拉唔敢入sqqq
對你好失望囉
不過唔緊要！！
今晚反手入tqqq
驚tqqq太大槓桿 入qqq都得架

比d堅持啦 緊守sqqq

5號仔係咪玩完

大dodo可唔可以10點先走
比d時間我地走佬

唔係玩啲咁既野呀

上連登唔好認真, 呢度財經台十個有九個都淨係會買AAPL 同TSLA
上嚟睇下啲人輸錢就算

揸一年喇至少

麵麵 會唔會反手call

【成交提醒】成功買入20股納斯達克指數三倍做空(SQQQ)，成交價格：23.280，此筆訂單委託已全部成交，2020-10-08 00:24:06。 【富途證券】

我地一齊做淡....一定贏

今晚等收錢。。。。

今晚千跌仲走

等收皮似d

麵神唔好離棄我！

點先做到
最少既本金推到個市升
仲要係美股

唔好咁快走喇.....

笑下咪算囉 唔洗咁認真

又話睇到準一準先入, 咁快又轉??

跟足神諭屙煙左
麵神唔好走住

龍龍哈

我入黎玩icon的

一齊學龍叫

最緊要走前講聲

打救一眾連登仔

做面仔對家

支持 麵麵 帶令我地

麵麵走時記得出post. 我D TQQQ唔hold得幾耐.....

麵神會唔會走晒d sqqq
早d講聲 我即入

麵麵揸tqqq啦
講真美股長揸tqqq唔會跌
QE下資產值只會一直升

麵神快啲走哂啲sqqq去啦

想問咩係we

喂！而家先輸$12美金使唔使走呀！十月股災呀！識唔識㗎

屌你老母

希望麵麵長期持有

低位cow for

巴打想溶斷?

牙面sqqq價值投資叻

跟著麵，有肉吃

識野嘅就知十月升多過跌 係跌嘅時候 跌深d咁解

咩情況

走未，我要入市呀

唔好啊 麵麵

仲升緊

不特只 記得反手tqqq 咁先會返到本

今次仆街了

？

黑暗中的萤火虫呢？

你去google search sqqq
個價由100000跌到落廿幾蚊
就知揸sqqq一定會輸
首先無限印錢，多咗錢就會谷高資產價值
加埋聯儲局來緊幾年都低息
資金會流入股票市場谷高股價
長揸/唔想輸錢一定係long side
想short美股但你對手係部印鈔機

特朗普稱，看起來有一個很好的機會就新冠援助達成協議，談判已經重新開始。美股期貨直線拉昇，道指期貨漲0.9%，標普500指數期貨漲0.62%，納指期貨漲0.85%。

世界除非金融危機
大部份時間通脹，好少通縮
而通脹中央銀行會增加貨幣供應
即使無金融危機鳩印錢
市場股價只會一直加
係唔會減（特別係美國有能力無限印錢嘅國家）
Short side係唔洗玩
麵麵放咗佢啦
Sqqq係可以同put call輸一樣變廢紙

驚西咩，成晚蝕得個少少

...

大dodo，今晚有咩指示？

我同麵神同船 一齊上

麵神諗兩日先放sqqq?
係既我應該識做

仲有得跌

真係好準

有神快拜

麵神放咗SQQQ未？今日陰燭落幾好

佢入左tqqq?

你以為買緊SQ?

揸2010年1月1號開始揸既話都係輸99.7%姐

教神做野？

好快佢與神同行

放未

放未？我想入sqqq

唔好放呀唔好呀

TQQQ 對沖 GOGOGO

你快啲放啦

與神同行

真係唔到你唔信

多謝您麵麵，我個倉賺左１０蚊美金

lightbulb#lm2

諗住放 就妹足全晚

乜撚嘢基本面 技術走勢 市場消息 恐慌指數全部冇用

麵仔面前個市佢想點郁就點郁

面面下一步有啲咩操作

嗱 老母麵
今次就扮支持你啦
老美升咁咁多日 今晚點都應該會回

大dodo係咪放左SQQQ 啦?

早賣了 早知等多陣

有料

走咗未

睇個款似未啦

係唔應該質疑神嘅

麵麵 幾時再入TSLA

比條路行下.

熊仔打左靶未

請問點樣確定每次noodle god 出post馬上可以收到notification 🤑

麵麵有冇新指示

麵神 隨咗愛你都唔知講咩好

麵麵放左sqqq未？

10%姐

佢話入

10%仲唔夠

玩熊嘅話又打靶都似

斬未呀？

等緊麵神斬大家走難嘅一刻

都咪話唔威

我都等緊。不過麵神放咁耐都未放到

係咪放個市就跌？

唔會，面面放左只係會升得無咁勁啫，我建議面面入TQQQ

聽日訓醒就知面神

面神，快狠準

Navy巴都有玩美股

收皮啦你！學咩人串呀，貼個倉睇吓！麵神呢家嘢俾你串㗎！大撚膽

唔貼啦廢事比人笑返轉頭

放左sqqq 即刻升 燈神到你

牙麵點睇

又一成

說好的開市賣呢

屌 又話放sqqq 搞到我入左

未貼倉呀

又話一開市就走sqqq 等我仲一開波走哂啲tqqq 賺少5%